發覺每隊勁旅都有個共通點 就係有個點都唔會離場既球員

蝗：卡斯米路

獌：靴里拉

妓：雲加

屌你老母

入左波都屌

咩呀

雲加咪比人罰走過囉
係獌個看台型撚到

想趕我走？下世啦